Můj byt je velky, ja koupit to minuly rok. Můj byt je v Praha 1 QQQ, tam blizko je klub, vedle je banku, taky ma vevnitř obývák moc moderní protoze tam je všichní pro čklovek a co ma. Mislim ze mam viborně být viborne město v Praze. Doufam ze ja nikde ne budu jet od tamud, protoze mam nad Prahu.
